［夢醒］打遊擊都唔好不斷分散d人啦

呢排次次都分散左幾個地方 示威者根本唔夠人
今日未出黎已經喺度睇到有d人話去tst 有d話去旺角 好混淆視聽呀

大家記唔記得咩叫齊上齊落呀
轉場既話可以可以召集多d人先行動
唔好一枝箭就走左

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

自推

真手足紅隧後想散 但有一批內鬼係前線帶人返重兵既旺角

再無齊上齊落 經過721 728 同今晚

真正既同路人點會唔走? 死都唔走既 除左唔怕被拉既內鬼 我諗唔到任何解釋

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

我都好想叫人走咖 但次9次都比人話返我
話咩我地後面走左先 前線先會走
但今次直頭係唔知點解有人嗌去九龍城 跟住就跟左堆人行啦
但原來係冇目的既
咁樣無啦啦出去散步但完全幫唔到手
我都好唔安落呀

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

果班九成係鬼黎

今日紅隧都好地地 散場又俾人帶風向返旺角送死

我冇去到紅隧 一去就喺旺角啦
但係有人用大聲公話向九龍城方向行
我咪跟住行囉

出面有po話大聲公係鬼

帶人去紅隧同行返落旺角係同一班人黎
但係叫人留旺角既就唔知係咪同一班人啦

而家咁樣真係好亂呀
有冇好d既方法唔好比人分散

其實好多人有大聲公

係囉 都唔知佢地既資訊喺邊得黎
我都想買個大聲公challenge返佢地
去到九龍城果時知道自己咩都做唔到好心灰意冷